［元朗西鐵車廂內片段］同何君堯一黨嘅白帽男子有份去襲擊市民

回帶:
何君堯到場道謝，白帽男子係近身護法！

元朗西鐵車廂內片段：
望L住個白帽男子，同一條L樣嚟！！
0.08秒！！！

何議員不是反暴力嗎？

條link有啱啱元朗西鐵車廂內白帽男子片段，任用！！！
：

Q😡

推

posh

推
搵人整圖

文宣圖

推呀！有仇報仇！今次真係嬲到震

推 !!!

文宣圖PLS

push

22/7港鐵不合作運動

推！

推上熱門

咁多証據都未燃拉人！！！！！！！！